［請出招］電話續約

用緊3 $78 限5GB
就夠期，想要$78 5GB限速plan
求出招